王嘉爾都被鬧「港獨」

擦鞋又點, 自稱香港人就係罪

韓國男團GOT7嘅香港成員Jackson（王嘉爾）喺大陸人氣高企，佢亦要中韓兩邊走，近日有網民就喺微博發表大量具有侮辱性嘅言論，指摘Jackson愛講大話，留言包括「港獨」、「廢物」、「死爹」等字眼。

Jackson方面因為被網民侮辱，其工作室噚晚就喺官方微博發表律師信，針對部份微博用戶喺網上發佈有關Jackson不當嘅言論，直指網民嚴重侵犯咗Jackson嘅名譽權，同時要求有關網民要刪除相關言論並作出道歉，又呼籲：「網路不是謠言的避風港，願共同維護和諧自由的網路環境。」

支那小粉紅

係銀河系太陽系地球中國香港呀

咁撚愛中國都比人屈港獨

支持中國人繼續將香港人劃分做非我族類

蝗加2都港獨
條撚樣奶共奶到入晒血

只要你唔夠聽話
就會屈你係港獨

只要你唔夠聽話
就會屈你係五毛

只要你唔係姓黨
過左隨機時間就屈你港獨

如果依條友咁都可以比人講到係港獨, 大陸啲香港藝人應該可以全部收皮

個個大陸後生都係紅衛兵血統
心血來潮就塞條罪比你嘆
理得你奶到狗都不如

啲大陸仔冇撚腦 國籍唔寫香港寫咩 過關寫中國俾人問長問短